有無人屋企夜晚都有好多蟲仔成日飛入來？

可以點搞
好煩

推

嗚嗚嗚